得罪講句，我對黃店用陳彥琳&周梓樂&梁凌杰車頭相做裝修根本無感覺

因為我根本唔會去黃店，就算黃絲集體對住陳彥琳&周梓樂&梁凌杰車頭相打飛機射精都唔關我事啦屌

拉 冇人想知你啲嘢 你存在感太低？

單機仔就唔好學人開po

大家負皮上一頁可以了

封鎖下先

拉